2017 入境事務主任 集中討論 （5）

巴打見咗幾耐 係咪都係問自身野

留名

利申：batch2, candidate no. 10xxx

5個字到，自身野多

同一個時段係咪有兩個candidate?

留名

lm

做咩開左係吹水台

冇自介呢個board從來都冇自介

巴打你今日個個時段除咗你係咪仲有另一個candidate?

有啊，基本上一路都會有唔同candidate, 再加埋IA又final in好多人

全部喺晒5樓 ？

Batch2 Candidate Number 19xxx

batch 1 in到咩no.?

唔係啊G/F，waiting同jnterview rooms都係

不如cisco巴打係上班台開翻個新post?

今次應該岩